今日父親節，馬生個仔記得燒返七百噸鴉片老豆呀

你老豆係下面癮起呀，係孝順既就識做啦

收野啦

好仆街

圍爐燒嘢個班，睇落仲high過d先人

燒同削。。。。

鴉片係銷,唔係燒

有冇人可以改改個旗

其實好多書同博物館都誤解左林則徐銷鴉片既做法, 佢地以為係明火

如果用火燒成個虎門d人應該上曬癮

Rip for 馬惜珍要係陰間過父親節